有精神病最難頂係身邊人希望你假裝無

(JOKER,2019)

最好笑係其實個個都有少少

人類嘅關心都只不過係為左利己